各位巴絲打，等陣維園見！！！🕯

但有一個夢，不會死記著吧，無論雨怎麼打，自由還是會開花！

#平反六四

已經帶左5萬cash 準備每個黨捐一千表心意

唱淡六四集會果班根本係五毛
唔好俾佢哋影響

撐長毛 請捐款！

記得帶錢

無人迫你捐

我代佢地多謝你🙏🏻

為左今晚 用左一個禮拜練歌喉

唔明爭取民主嘅人點可以唔去六四晚會

捐錢比長毛有咩問題？

樓主五毛

一桐系G

邊隻眼見到話有問題？
叫你記得帶錢姐 柒唔切

六四籌款晚會正式開始！

晚會嘅歌好好聽☺️

真膠定假膠

利申：冇錢捐

我蕭生fans

okok,唔洗咁惡既

籌款都好正常姐

有心既話出席就得

要返工，不了

星期日晚都要返工

銀紙會戰勝歸來！！🤑🤑

返惠康part time

六四？不了

why

橙

民主會戰勝歸來

已到場

我係第三個球場

,

喊左, 依家仲有香港人記得六四

突發

不了

好多人去，CC台又變小眾

我都係喎！

毋忘六四

做五毛仲好賺la

到了 樓主起邊

第3個場

好波 我課咗一皮野俾支聯會

不會死記著吧

一皮都拎嚟講

窮嘛 小小心意姐

問財仔借返十個先啦

到左 好多人

so richard

就算風怎麼打

唔少啦，夠我洗1年

好感動

捐左了

捐左幾多？

少少地捐左100m

50000走唔甩

係 喊咗

我都有咸🙈

richard 到

各位巴絲打走左未？

差不多了
好滿足
出年見

自由還是會開花

啱呀

下年見!

係！